12月IRENE就CB 我愛你

樓主好多功課做 很能忙

crazy娛樂台irene飯得返我一個不離不棄

支持！！！

G持

支持

我愛Irene

支持Sehun

抵制西女人

又有幾多受害者要忍氣吞聲

lm

好凍好凍 要搵現姨驅風

仲有我😢

我抵制你抵制佢

現妹我就識
邊撚個現姨呀

牙現呀

幫推post ok？

👌🏾
愛牙現的人就是我朋友

原諒艾琳了

好人好者點嬲得落

睇佢點樣閪落去......

我覺得佢閪得好q

真
嬲牙現真係同自己過唔去

禾

支持！

Gchi

MAMA有無得出席

支持irene

支持靚女大晒

Irene好靚
平時啲靚女做錯事D狗公米又係幫住晒,憑咩反Irene bb

睇你點比我重拳打死

抵制老閪女人

此post已廢 勿再推了🙏

Fact-checked: 勝仔已棄rv團

好耐冇推post了

佢已經忘記左牙現

pish

仲未復出？

咪係囉說好的真愛

不要亂講

無活動點update牙

dotori closed

無錄音聽 想睇老女人即場表演rap

邊個負54皮即反面